香港三萬警察打三萬解放軍，邊個會贏

解放軍打印軍聽講有啲劣勢，打香港嗰三萬隻，邊隊會贏，有無人分析一下

你不配做軍人

6萬個一齊屠殺香港人 強姦基本法就有份

連登仔贏

黑警
唔用大炮既情況下軍備完勝全部都外國野

三萬個, 打重慶大廈個班都未夠揪啦

政府唔出糧比班黑警已經得

賞花杏仁露

狗咬狗，打和super

裝備用返手上有的?
老解有坦克, 大炮, 導彈, 武裝直昇機, 戰機, 航武戰鬥群, 就算當得一部坦克, 黑警得狙擊槍, 都打唔入

鬥摺被？

假設解放軍同黑警一樣裝，技術黎講，邊個贏

我當雙方都係用黑警依的裝備, 應該都係老解, 話曬都係正規軍隊, 接受的係戰爭訓練
以格鬥黎計, 黑警係警校學的係活捉制服為主的擒拿, 而士兵學的係致死為目的殺技, 槍法, 戰術都係
而且黑警的訓練應該係無軍事對抗的(都唔會諗香港會出現過千人的現代軍事集團), 三萬人打三萬人, 以依家黑警指揮官的能力, 事實係指揮唔到

最好係一齊香

老解喎
你覺得老解學到嗰啲嘢有用咩
啲教官自己根本冇上過戰場教條撚
所有嘢流於理論
演習又係就住就住
今次打印度就係最好證明
老解實戰可能虧過公安

喺youtube睇過啲人用 ultimate epic battle simulator 去模擬兩隊人打杖
可以自訂交戰雙方 例如絕地武士vs雞
樓主鍾意嘅可以自己整返一場戰鬥出嚟